李克強：你們收入多少？別不敢説啊！

呢d 先似領導人，雖然都係共產黨

習講野冇表情,冇動作,冇抑揚頓挫

唔好傻，如果佢係正常人，一早就已經收皮

真 要登上果啲位應該都唔簡單 但個人好似去過外國讀書冇維尼咁撚尻 共黨啲官有啲真係睇樣都覺得恐怖心寒

強仔

雖然李克強唔係咩好人，但佢起碼願意面對國家危機 願意出嚟解決問題 比起小熊維尼都算係做實事 至少都起碼肯扮嘢做戲 就好似搞地攤咁 小熊維尼就主張太平盛世 搞地攤只會影響社會整體形象 而李克強就因為要解決失業問題 所以主張搞地攤

另外微博好多時都封殺李克強嘅新聞
證明習近平同李克強嘅鬥爭已經白熱化
我地連登都可以講多啲李克強嘅嘢 因為好多大陸人睇我哋連登

老實講，支那d城管俾人話你份糧都係人民交稅黎支付，隻狗聽完都即刻態度軟化，香港班死黑警狗完全唔拎撚住納稅人俾既錢黎為所慾為，不過港畜依然準時交稅

拉一派打一派姐

李克強是1977年中國恢復高考後第一批北京大學法律系的學生，在北大上學期間，師從厲以寧等名家，曾任北大學生會常代會會長，畢業後在職獲得北大經濟學博士學位。李克強的外語水平比較高，能使用流利的英語與外國人交流。李克強的夫人程虹是一名英文系教授，據悉夫婦兩人在家中會使用英語交談。

係 李克強係少有嘅讀書人

呢點無得唔承認

強仔都有愛滋村賣血事件

但都係咁團派先奸到仆街，依家世界周圍都係老共啲針，都係個時set落

所以李又點會甘心屈就於習腳下

做戲都要讚
果然中國人好易管只要有舊冇咁臭嘅屎就得

第一次見中國啲領導人講嘢係正常人節奏

雖然都係賤種共9害9人, 但係團派真係有學識斤兩識點play
習小學就一味跟稿讀, 指示指示指示, 指指點點9up 2味, 太平盛世咪可以攬功勞濫竽充數, 一有危機就賴3賴4露哂底係無能廢柴

團派上位 香港人應該已經被同化左
要多謝習大大 總加速師名不虛傳 支持習大大永續帝位

喺一個痴線国家做正常嘅事，就已經可以做偉人

最後大量病人離奇消失左,就好似無存在過

有冇吹大啲
兩個中國人喺屋企講英文？

強仔既能力 算係有上一代既影子
又識做戲轉數又快
可能比個傻閪騎撚住 見住佢做埋D on9野
屎就佢食 功就爭住黎攞 點撚頂

全部蛇鼠一窩

佢軟化 唔係因為佢鬥撻朵咩
城管就開頭屌佢話 上頭 唔比
之後個市民就講 你上頭乜水呀 夠唔夠總理大
即刻變死狗

咁既年紀既小學生背到稿仲唔偷笑?

共青團好似起碼係收啲讀書叻嘅人、大學生。

共匪最叻做戲，互扯貓尾
『扯貓尾』是共產黨的強項，就好似大笪地賣樣
當國家多災多難，人民對政府極度不滿的時候
領導就會出來做戲，一個扮忠，一個扮奸，互相指責
最後會將責任歸咎『民主大國，外國勢力入侵』的層面上

佢可能係七常委中唯一一個識英文

雖然泛民唔係咩好人，但佢起碼願意面對臨立會接受委任

維尼表示得1萬月薪

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

城管冇槍，欺善怕惡

呢種先最仆街，維尼反而破佢哋功

習囝收入多少別不敢說啊

中國人係屋企講英文
一定係 fake news

好有胡溫影子
到時連登仔會話快啲黎香港探下病人
我是中國人之類

似當年江狗
香港只會慢自殺
不過港豬會好開心

同習狗一唱一和

村委表示: 就....就....就幾個億呀

佢分分鐘係曾肉成個種人。識包裝自己但骨子裡都係仆街一個

冇錯字已經好難得
強仔考入89年之前既北大

有學識既共狗同無學識既小學雞共狗的分別

你都on9嘅
拍得出嚟就係假架啦
領導人領佢老母咩

一個做紅一個做白姐

啲曱甴一聽到話係你出糧畀佢
佢即刻大力啲打你

文革後既大學收生門檻好低==
唔好諗得太高

oh yes oh good

責任全部都在他方

總理好 我是每月收入不足1000的那6億人

lm

你都傻既,做到常委你估會係乾乾淨淨為國為民?

雖然無一個係無辜，但兩害取其輕

樓上班on9，連讀過大學同識英文都可以吹奏，呢d唔係基本野咩?
晒鳩氣啦

團派本來就係類似香港AO

一個強硬派 一個開明派 兩個扮權鬥 畀希望中國人

床上面好多時都係英文
好難話佢假得晒

如其話李克強係好人
不如話佢係一個有現實感的仆街

地癱經濟
大眾創業
講數據（６億人月入２０００蚊以下）

講數據，講政策
一個官員來講 係合理

習近係一個無現實感的仆街
講咩都係黨八股，假太空，講虛話

維尼英文字都唔識多個
點解佢甘心比人騎

如果係呢班人管可能好似日本仔咁 貿易戰已經投降，扮死狗再搵機會隊美國

支持下任主席

林奠未做特首之前都好多人覺得佢一定好過689 睇吓而家
等有日強仔坐維尼個位睇吓點

睇樓上樓下D post 就知

香港人永遠唔夠共產黨鬥

因為香港人永遠非黑即白

共產黨反而識得

拉一派打一派

聯合次要敵人

團派第一信條

悶聲發大財

靜靜地搵錢之後移民美帝國

Good cop bad cop

如果支持李做國家主席會唔會犯咗國安法

如果要比 777頭兩年既政策係比689稍好
包括居屋再定價 空置稅 1手樓價單最少2成單位 唔俾發展商擠牙膏
所以當初咩一地兩檢 港豬澳 西九博物館 都激唔起抗爭
不過始終佢改唔到考第一既心魔 一次送中就萬劫不復

其實開番東莞就得
有地方扑野 唔反了

你諗下90後聽d 前輩講就兇狠

一出來做野 波皮都未hi 到 東莞就收皮

有撚用咩 CCP講良心 做完戲咪又係比習仔收皮

1984個Brotherhood

支持李克強擔任國家主席 拉一派打一派！

因為而家仲慘過食屎

強仔咁耐都未死就知後台好撚硬

漢奸

必須好似劉少奇王光美咁批鬥

李克強>>>習
賀一誠>>>林鄭

同清朝下下拎皇帝出黎撻朵無分別
司法唔獨立就係咁

只係最後既反叛，連有組織既反抗都唔算。
係人都知，5中過後，就正式定習維利獨裁多十年。

習種淨係識雕琢啲意思重覆嘅詞語

共產黨同好人擦得上邊的只有胡漢民

個老大要黨hold 國企
個老二就話靠中小企 完全對著幹

好似呢幾屆都係總理演技好D

中共歷任領導人
我覺得只有胡耀邦係

幫人大量平反
支持自由化

所以係民主生活會被一堆保守派打到要落台

強哥最鍾意講收入
雖然都係共產黨，食下花生好事黎

我講錯了係 係胡耀邦

d左派話佢太右呀嘛 佢嘅理想係好 但唔識搞人際關係

點解你覺得佢識
都係讀稿機嚟

支持李克強擔任國家主席 拉一派打一派！

支持團派領導！習近平立刻下台！

所以64後就已經要對民主中國死心
可惜全世界仲係到FF呢樣野
令邪惡軸心可以壯大多幾十年

Yup Bae Fuck Me Harder！

佢係恢復高考第一批入北大

做得共狗有好人？

全國0.000唔知幾既人先入到
不得不講真係幾撚勁

我哋唔使要真普選，俾個曾俊華就夠

係牆內sell哈耶克既官員
入黨去sell通往奴役之路
媽！我好撚亂吖

習大大邊有平民可以埋身，剩係識搵堆臨時演員

習總印象中每個月一萬人仔

十年後 講番習總
最後 都係極左路線的問題

黨永遠無錯

估唔到係真實對白

叻人: 大奸似忠
笨人: 大奸就真係大奸

拉一派打一派咋
李克強以前做河南省委書記個陣先有賣血賣到愛滋病

姓毛個個法國留學過啦！ 民主發源地呀！ 但係1989-6-4而日咪又係出至佢手

基本上搞政治爬到上高位既都唔會「乾淨」得去邊
佢仲要係九千萬隻共狗當中權鬥爬到最頂層個7個
咁都有人信佢「好人」

支持習總

沒有一個是磨菇的

佢地一世都賺唔到一劑葯既錢，消失都係遲早嘅事

李克強超可能係血奴經濟大莊家

咪撚傻啦 2020年仲用好人壞人正常人呢d term去討論政治
中國總理行親民路線搞門面做公關
呢個角色由周恩來開始已經係咁
“似返個人”呢d咪佢想你覺得既野囉
朱鎔基 溫家寶當權個陣咪又係咁
講“正常”習近平呢d真係比人掟過落農村既紅色貴族
分分鐘比李克強呢d勾心鬥角先上到位既精英官僚更正常
只不過角色分配唔容許佢咁做

李克強個定位 咪以前朱融基 / 溫家寶班「開明派」
玩Good cop / bad cop 都有傻仔信有「好人」

佢執政既話
香港人仲嗌緊我係中國人呀hi
好撚彩

李克強管既話
大把人 我係中國人.jpg
唔反共 仲死

一黑一白姐

咪又系同一堆人

都系共狗

日日講假話

點有表情牙，習撚又吾系演員

咪一鳩樣...

大陸都好吹奏，屌你老母on99

黑仔強咪又係屎
無咁臭既屎 好撚臭既屎

當共慘黨好人
證明lin燈仔對中國仲有幻想

所有當權者都係向權力來源負責
係胡溫後期經濟發展速度放慢
政治改革由八九年開始就冇大進展
貪腐同社會混亂嚴重
當時共產黨內部繼任呼聲最大有兩個
一個薄熙來一個習近平
前者用群眾運動造勢 唱紅打黑
後者就傳統共產黨秘密政治
但係兩個都係所謂太子黨/紅二代
我覺得可以視作中國共產黨內保守派
繼1989年後第二次反撲
係呢個情況下 即使李克強做到國家主席
佢都必需對黨內保守派妥協
對香港制度收緊可能更早
因為佢唔係紅二代 佢一定要做返d成績出黎
反而習近平就可以從容咁清洗黨內

連登真係耶穌都救唔到，侵侵做戲全世界屌，係得連登讚。李克強真做事又話佢做戲，大陸有d咩災難佢都係第一時間去，好過維尼好撚多，以事論事好唔好？

要英文好, 思想開明, 高學習能力 (姐係讀到書)
係香港唔難搵, 大陸就唔知

可能大陸想要既條件香港其實有唔少添

8964 果個係鄧小平

真係好尷尬 因為真係冇人夠膽答
韮菜值幾錢

呢d 先似領導人，雖然都係共產黨
322 59

唔好傻，如果佢係正常人，一早就已經收皮
419 3
媽我好撚亂 連登係咪精神病院黎

到底呢個post多pr, 定多真心膠

其實呢d background先合理，同埋只係基本野

有人與我爭奪人心

你去landmark行下，班香港打工仔去食TEA/買咖啡，幾個同事傾計等都係講英文，我心諗做乜鳩？

咁都要睇佢幾多歲
你識英文係正常 但係你阿爺識英文咪特別啲囉

到係共匪，唔好賣溫情喇

你呢個比喻根本ON9，佢做得一個國家話得事既人
大學畢業，識英文有幾咁出奇呀? 明明就係D好基本既野
發生係支共入面，就吹奏共產黨既人識英文讀大學
董建華英文掂唔掂? 佢83歲呀做唔做到你阿爺?
差唔多大強仔20年，你又點睇呀?

推上熱門

推錯po

如果係習帝問，條友敢唔敢唔答?

You know why?

重有民主發原地好似係希臘

對住強仔都唔敢講人工

十屆嘅考生谷曬喺同一年考

董建華船王個仔
認真唔知支那嗰個年代有無得學英文

別相信共產黨有清泉

結論領導人唔等於正常人